我請tamjai 🍜，有無手足會黎？

🚬

大土匪任食🚬

john

留名

John,又有得食女了

食癱仔牙姐

板蛋好食D

黎